投訴警察Facebook 宣傳暴力！

好似話夠 500 個report 會即時暫停佢哋個Page 調查！大家集氣投數